有無人報緊2017-18 intake 嘅 社工master啊

本身undergrad讀緊language （非八大）
GPA又唔係特別好
諗住報poly同city嘅master
其實佢地收生有咩準則架
有無過來人同宜家準備緊嘅巴絲入黎交流下

同你一樣
Psycho 非八大

幫朋友留名

你報緊邊間啊

點解想讀社工嘅？

其實係因為想改變社會嘅不公義
（咁講會唔會太離地 ）

屌你咁你唔去做議員？

咁無人話做社工唔可以因爲呢種原因架喎
當然仲要有其他原因配合啦 包括想用counselling skills去幫助人
唔通喺度打哂成個personal statement俾你睇咩

咁點解唔做義工

做社工可以改變不公義
睇黎你都唔係好清楚社工既工作
做義工算啦

咁你又有咩見解呢 求指教

報左四間

而家做緊文員仔

垃圾大學社會科學學士
垃圾大學社會科學碩士

冇野撈局住報

考官問到嘅話 答實係咁答
現實就個個為份糧

讀到上碩士唔會廢得去邊啦下話
你有soc sci底應該都穩陣啊

講咁耐 為份糧嘅做乜都得啦